其實狗鐵個班technician係咪好撚廢？

成尻日壞車成尻日故障
究極有無做足保養架

零競爭

外判做多過佢地自己落手做

信號係合源做咩？

信號唔知
我講緊維修個part咋

車廠好多都比晒合源做

其實是手足

近一兩年算係少咗
之前重多呀

做到車駁車，唔好依邊開門果邊就關門 係咪真係咁難

你咪又係照搭，死垃圾

$1.6我無投訴

全部用支那嘢
神級engineer都搞唔掂啦

要睇邊條線

其實有做，但都有時間表要跟